歐盟被指因北京施壓淡化對中國的疫情指控

【Now新聞台】多個傳媒報道，歐盟在中國壓力下，修改一份關於新冠病毒的報告，淡化有關中國就疫情散播不實資訊的內容。

《紐約時報》及路透社引述外交消息人士指，涉事報告原訂於周二發表。內文提到中國在疫情中，持續在全球層面發動假訊息行動，以推卸疫情責任及改善北京形象。
但有傳媒披露內容後，中國外交部接觸歐盟官員說，歐盟如果發表報告，將令北京非常憤怒，嚴重影響雙方合作。

歐盟其後暫停發表報告，延至周五才發布，但文中指中國進行假訊息活動的內容被刪除，其他相關內容則被放到報告結束部分。
歐盟否認受到北京施壓，說修訂是因應內部對報告內容有異議。

Push

垃圾

推

歐豬

支那歐洲

支共嬲到爆血管又如何

成個奶共歐盟都要推翻

歐盟否認受到北京施壓，說修訂是因應內部對報告內容有異議。

咁咪即歐盟因為內部有人因支共施壓而有異議

其實個個都唔驚佢嘅話佢咪得個噏字

放過支那後患無窮

人類文明終結

To European

洗撚驚支共咩

佢話斷合作個個都唔撚驚你睇你斷得幾多個

內部=支那
大支帝國歐羅巴區

睇黎支那人真係會統治全球

係連登眼中 支那都係得個口交部

但點解外國咁撚怕 支那咁

特別係歐洲

到時應該民間力量會反殺

人民幣?

歐盟真係好廢, 為左對抗美國, 倒向垃圾極權
老實講, 想左右逢源做霸主, 呢世都唔到廢物歐盟啦

因為歐盟想對抗美國, 搶返失落既霸主寶座

成個支族都要消滅

中國歐洲省

注定解體

歐洲人應該聯合反支

不容支那有任何生存機會

垃圾歐洲白皮豬

廢歐佬好需要賺人仔